2018世界盃 , 入六球夠攞神射手啦~！

C朗已完成三份一